不要說推，試著說我要罷工

我要罷工

光復香港
時代革命

我要罷工

我要擺工